[HBO科幻重頭劇］ Westworld劇情討論區

劇集由Jonathan Nolan及Lisa Joy創作及改編，並由二人跟 J.J. Abrams 監製。
演員陣容包括《沉默的羔羊》Anthony Hopkins、《地心引力》Ed Harris、《選戰風雲》Evan Rachel Wood、《X-men》James Marsden等人主演。

《西部世界》（Westworld），劇集根據1973年的同名科幻電影改編。在遙遠的未來，
一座巨型高科技成人樂園建成，其中包括西部世界，羅馬世界，中世紀世界三大主題版塊的機器人世界。
故事開首主要講述這個高科技的主題樂園可以讓人重返大西部世界，居民皆為仿真機器人，讓遊客盡情地享受無盡的殺戮與性愛慾望。被人類為所欲為蹂躪的機器人們，在人工智慧的演化下逐漸產生自我意識，
對他們的「造物主」展開反撲！

(如果再有盲西問邊度有得睇，請叫佢死返去第一頁搵 )
Seed:
線上:
字幕:

第一季共10集，預計起碼拍多5-6季 ()
美國時間10月2首播，香港時間10月3逢星期一有得睇

template copy自clearwipe巴打

呢套戲有少少terminator feel

到星期一又有得睇